@inproceedings{Atta-Allah-Agnaou-Ansar-Bouhjar-Boulaknadel-Chakiri-Fadili-Frain-Kostov-Millour-Mkhitaryan-Zock:DILITAL:2017,
    author = "Atta-Allah, Fadoua and Agnaou, Fatima and Ansar, Khalid and Bouhjar, Aicha and Boulaknadel, Siham and Chakiri, Malika and Fadili, Hammou and Frain, Jamal and Kostov, Jovan and Millour, Alice and Mkhitaryan, Satenik and Zock, Michael",
    title = "DiLiTAL -- Diversit\'e Linguistique et TAL",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} Diversit\'e Linguistique et TAL {\guillemotright} (DiLiTAL 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "11-13",
    note = "Workshop Linguistic diversity and NLP - DiLiTAL",
    abstract = "L'atelier DiLiTAL se donne pour objectif de sensibiliser la communaut\'é scientifique non seulement aux enjeux et aux difficult\'es rencontr\'ees dans le traitement des langues peu dot\'ees (LPD), mais aussi \`a l'int\'er\^et de cr\'eer des outils g\'en\'eriques permettant de traiter un tr\`es grand nombre de langues, tout en identifiant les besoins sp\'ecifiques en fonction de leurs particularit\'es. Cet atelier vise \`a mettre en commun les diff\'erentes m\'ethodes et techniques utilis\'ees pour dynamiser la construction et la mutualisation des ressources, ainsi que le transfert des savoirs et des savoir-faire.",
    keywords = "langues peu dot\'ees, diversit\'e, linguistique, TAL.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/DILITAL/DILITAL-2017/0.pdf"
}
